做個實驗

有幾多人睇完打咗喊露
我打到流晒馬尿 無睇之後繼續打咗幾個

又話唔好聽嘅bb

我回晒塘

射咗

個名翻返嚟！

ok

港女b

你好

廢b 幫我抹眼淚😢

巧 隊個頭埋嚟

變返港女

好眼瞓

是的

sleep is for the weak

yawn ja mei sleep wor ching

我只知道我d dada 比你哂曬

陳靜？？？

Hea
有傻子同港女你揀邊個

wju nog bohj

data

難以置信。。。

未load到圖就已經打

點賠?

屌笑死我

你賣咗電話佢啦 要嚟都會用

咩意思

why not both

up mug9

都無用

???

屌你老母

Bb終於改返名啊❤️❤️

系牙💙💙

你痴L線ga?無啦啦說粗口

我第一次講

大哂?道歉拉

推

啦ah

ahahahahahahaaa

你痴線ga? mo la la 大叫

mola達= =

me - _ you

我講咗個Mimi。。。。。。。

朱mimi。。。。。。。

你會跟自你👉🏼我

我放咗個屁緊張到

之後你會瀨屎。。。嬲到瀨屎

打住入嚟睇點計